# Poradnik Poszukiwacza

[Grupa WhatsAppowa](https://chat.whatsapp.com/EO8wTXWSmVDJm39VGlYPal)

1. Uwazaj przede wszystkim na siebie!
2. Nie wybiegaj z samochodu, zeby go łapać. Śledź i obserwuj, daj nam znać gdzie jest
3. Największą szansę na złapanie mamy, jezeli uda się za nim wejść na jakiś zamknięty/ograniczony teren.
4. Jezeli będzie blisko Ciebie i jest szansa, zeby poszedl, to koniecznie przykucnij i mów do niego spokojnym, radosnym głosem
5. Aga rozda Ci torebkę z chrupkami, zeby sprobować go zwabić.